SoFi 不死Ser集氣區

今晚要買特價tsla，生生性性啦仆街

而家set定價然後聽天由命啦
唔使諗住一陣唔死ser 啦

琴晚有巴打set咗價錢都唔會幫佢落單

屌住來用
下賤到咁

死左

仆街

轉IB了要清倉先

咁都要燈

聽天由命喇大家

屌佢老母 又谷住坐

即死

Tsla 上420了

聽日開始全民開ib

米燈拉

特價再特價

到底會唔會死半個鐘

佢想你冷靜下 因為一開市最混亂

仆街又真係死咗

依加係睇到買賣唔到

仆佢個臭街

屌⋯⋯
想買都買唔到

連死幾日，有哂log 班IT都未揾到解決問題的方法
真係好野